大埔墟黨鐵站閘機收左皮

唔講咁多

影唔到更多爆機相，閘機冇爛我爛袋

其他區到你地起義啦
終極和理非既大埔區都做到，你地都可以

恭喜

點爛法？

一人拆一部

用ios既手足馬上入黎

用力扑爆佢

半夜爆閘拆

推

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

自己小心

唔洗讚大埔人
最緊要各區都有足夠勇氣

邊度有爆？太細睇唔到

個拍卡位打爆左 個mon爆

同問

街坊影 快閃要緊

個拍卡位冇爆，我扮狗都得

就係想佢出緊急法，最好出坦克

各區都要爆佢閘啊

醒左推一下

行過望左一眼
有8達通位扑到飛起左 同埋全部噴黑左
售票機全噴黑左 同有黨鐵大字
未知閘棍咩情況

打爆拍卡位咪個個搭唔到車？

記得爆閘

拍唔到卡 買唔到飛 唔通要人手買？

沙田有未

冇組隊建議你地唔小心倒啲aa膠去個票位

各站自由發揮

星期期一二全港大罷工

全港爆閘

另一個出口呢？

大埔Group好似唔見有?

仲有一個出口呢？
另外可以爆埋佢道鐵閘 好似721咁

另一出口無

爆撚埋D員工個頭都唔割

閘棍無事
淨爆咗卡機 同售票機比人噴

Cam 先
我見觀塘MTR 個cam 線都断理

推有用post

係又好呀

太和拆左未
想去

總有D野拆

自行研究

好治癒

醒目
噴完野即刻用唔到

香港電競節，港人齊爆機

爆曬佢 爆完入機場

手足小心黨鐵多左好多cam

快閃拆鐵

之前頂車門就話失民意，而家名正言順癱佢老母

推！

免費搭車

<wechat> 發現最新監控系統

唔好呀 你地左住啲人出街 包括要去機場旅行 食飯 睇戲 嘆冷氣嘅朋友

好

點會阻 部野壞咗先暢通無阻

如果職員迫人買飛 就係佢哋阻

果部電視冇爆到

廣告牌黎

Sorry

又多個站示範教學拆佢老母黨鐵

我係大埔人呀Hi

我係香港國大埔市嘅人呀

除左恭喜都唔知講咩好

遍地開花

大家準備好就轉頭工程維修啦

幫手推

咁快手

做法雖然未完美
但其他區快d行動啦
手快有 手快無

不如去九龍灣HQ仲好

樓主副本任唔識解
普通+0白裝槌仔攻擊力
夠唔夠？

每見一個黨鐵職員
都要問候佢
返工咁撚辛苦
屋企老豆老母仔女一定無人照顧

絕對夠
用尖個邊效果更佳

打機 物理攻擊無用就要出精神攻擊

睇下班眼中只有錢嘅廢老仲屌唔屌

唔好再塞鐵
跳閘效果不大
拆鐵！拆呀係拆
拆爆機 我地要讓全部人免費搭車！

咁我可以放心打王

理唔到呢啲裝睡既人民意
唯一要做就係同佢地攬炒
終有日佢地會驚

唔好再塞鐵喇
直接拆撚左個站啦

有得免費搭車，我驚佢地攬住你嚟錫咋

叻！撚完即閃！輪到其它區啦！

唔洗驚拆唔到或者唔識拆
是但拎野大大扑落去就得
你同我去執夠石都夠做

噴完就用唔到？ 正喔。。。

義士加油

直接打爆部機
拎石頭都得

打爆部閘機。同售票機

期待各區

尋日跳完，有嗰黃衫行過嚟，我以為佢捉我， 點知佢好細聲咁話，「加油」。

平時冇乜人敢跳

另一個出口近車長站

咁如果有隻狗同你講加油
咁你估你會體諒佢？

拆到佢冇零件冇時間維修
日日免費搭港鐵

good job well done

睇吓咩狗

聽講廣告好賺

跳閘咪最多罰五百，夠薑18區出速龍入站拉人

笑死 閘機20萬 買票機60幾萬一部
仲要搵大陸訂造

好波，打爆機! 死黨鐵害撚死食飯行街市民，屌你老母紅色線果D好無辜

每日爆一部條數都幾好計

港鐵起緊既工程可以搞佢

集思廣益：如何防止「比鬼捉」

鑽石山

做得好

巴打都幾睇得開
我呢d隔住個mon睇既都如此憤怒

正

啱啱跳完， 想睇下仲有冇黃衫嚟同我講加油，結果係冇。

大埔好波
黨鐵做咁多好事，係時候開放免費搭車益街坊

[假設性問題] 如果所有港鐵站閘機全部被破壞，會有甚麼後果？

真。認真咪搞d廣告牌呀

其實可唔可以改搭其他車

真 破產都似

..

義無反顧地支持手足

恐襲
Intimidation

小朋友被打到爆缸
The child was beaten to the head.

推跌妹妹
Push down the child

阻止人道救援
Stop humanitarian relief.

阻記者
Blocking reporters

拉first aid
Arrest first aid personnel

無理禁錮外籍人士
Unreasonably imprisoning some foreigners

公然妨礙新聞自由
Publicly hampering freedom of the press

港鐵最大支撐係物業同商場， 只係罷搭係冇用。

驚爆咪痴番個mon貼囉

算啦，好多人仲買緊飛入閘

好波啊手足

千祈唔好搞沙中線 聽講政府同港鐵都好重視咁

講真如果爆閘機前唔先爆CCTV...

就咁油漆油咗個八達通，好容易整得返
紅毛泥封口！明唔明？

自己參透下

今日起，搞黨鐵的鐵路部份都係鬼，好多人靠黨鐡走，黨鐵有好多商場

咪撚再比錢

元朗721恐襲
太子831恐襲
黑警死全家
#chinazi

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

今朝去睇無人跳閘

仆你個街 拆爆佢

好波巴打！！感動終極和理非既大埔出手！
利申：大埔人

hoball

全部爆機

仆你個街黨鐵

會展

跳你老母閘 拆閘機！

佢嘅物業同埋商場先係最緊要， 當然罷搭或者跳閘都要做。

垃圾

拆鐵行動

1,罷搭港鐵行動,呢個係最簡單直接既做法(當然你都可以選擇跳閘),改為搭巴士,踩單車,坐渡海小輪甚至行路去返工之類
Q1:點解冇小巴同的士?
A1:小巴既話,你唔好忘記上次佔中潮聯單野,的士既話,班愛國的士唔係好明顯啦咩?

2,罷搭港鐵升級版:向其他人(包括遊客),宣傳港鐵過去做過既行動,邀請佢地加入罷搭行動,即使佢地拒絕參與行動,都唔洗惡言相向,我地可以好熱心咁問佢地目的地係邊,然後向佢地推薦去果度既其他方法(推薦其他巴士路線,或者教佢裝九巴,城巴APP之類),記住,呢個係任何地點,任何社交網絡都可以宣傳到

3,罷買港鐵沿線商店及附屬港鐵商場,簡單D黎講,就係拒絕消費,令有關店舖收入大減,若港鐵不減租,店舖必然虧損,自然無法長期經營,最終停止業務,若港鐵減租,則租金收入大減,呢個行動雖然會濫炒到商戶,尤其是港鐵企硬唔減租既話,但係冇辦法,呢個一定要濫炒埋佢

4,抵制地鐵廣告客戶,逼使向港鐵提出終止廣告業務,呢個做法同上次抵制向CCTVB黃金時段落廣告一樣,所以我唔再重複

呢4個行動,係我暫時諗到係香港人可以即時做到既野,記住,呢個係長期戰爭,係唔可能1日就成功

擔心手足 後面新達成5,6 個cam

大埔墟a出口唔俾出
B出口有三個狗鐵staff企係度
見到有位巴打跳入去 即刻3個追住佢
然後我

屌 得一個站?

然後你?

then個巴打點

10點做野

位巴打跑得快 冇俾人捉到

831恐襲
Intimidation

小朋友被打到爆缸
The child was beaten to the head.

推跌妹妹
Push down the child

阻止人道救援
Stop humanitarian relief.

阻記者
Blocking reporters

拉first aid
Arrest first aid personnel

無理禁錮外籍人士
Unreasonably imprisoning some foreigners

公然妨礙新聞自由
Publicly hampering freedom of the press

其實佢地係咪會追到上月台

香港人咁左膠比黑警同黨鐵怡到上面

先得一個站爆

m記罷食，我福喜開始做到今日，但牠們依然迄立不倒，因為唔愁冇生意，講食講搭方面，香港人冇乜恆心。

會

very good

721 831！

爆完會點？入唔到閘？定係直接行到入去

認真，前線職員咪搞，要搞搞控制室條友

其他站呢

上新達條扶手電梯有好多閉路電視 應該有啲係新

仲有咁多人話爆左點去機場
不嬲都叫跳閘架啦仲比錢搭黨鐵?
我真係唔撚信咁撚多人跳D職員可以做D乜
又唔係速龍守住閘機怕乜野

仲有好多人畀㗎， 好多人都驚， 其實咁少嘢都驚， 都幾難做大事。

呢批義士有智有謀 揀對時間 扑完即閃 用最小成本做到最大效益 不得不讚

再推

戴左口罩遮哂樣都驚我就真係冇野好講
細細個讀中學果陣著住校服咪又係同班FD係D女面前跳閘
果陣仲以為自己好撚型
我唔明怕乜

應該扑傻瓜咁扑落去

忍唔到啦
今日去

用呢個：

所以尋日真係好嬲
cwb成班人係到排隊買飛
屌跳閘都唔撚夠膽仲講咩革命

尋日仲好多手足排隊買飛， 呼籲叫佢哋跳入嚟，跳唔到捐，嗰嗰只係眼望望。我相信嗰道德枷鎖問題， 經過尋日嗰單嘢後，我好肯定........跳閘救港嘅人都係好少好少， 佢哋會好嬲， 但佢哋唔會咁樣做， 甚至唔會改搭其他車， 講到針對飲食或者搭車嘅反對運動， 香港人向來冇乜恆心冇乜骨氣。

Kln ready

我哋大埔率先跑出
跟住到你哋了

扑邊個位先啱
我忍夠了

大快人心

其他區要學，個個都要做到

拆完洗唔洗發夢咁換衫

疏 禁錯負皮

下次鋸撚埋個閘棍比佢地過啦屌

屌 由今日開始真係唔撚比錢

前線最怕就係遇到呢D隊友 100%唔會救人
所以希望佢地就算出黎 企後面唔好走上前線
佢地會令到前線以為大家都係勇武判斷錯誤

爽

葵芳無人..

爆閘之前真係要包實個頭
除左眼之外 唔應該有任何位置露出

人哋都係打份工 攪低層都冇用

如果街坊裝 掉撚左件衫去啦

武勇做呢d有目的既行動就岩 做完即散

有片，MTR突登不斷開返門比恐怖分子入去恐怖襲擊

立場有最新既黑警太子站恐襲片，應該要廣傳依段

全香港咁多個站，真係會癱瘓香港

晒氣 得個講 到左影都無隻
早知繼續瞓

學術交流，電子野都好怕強力磁石

工程用膨脹制，一射即填滿，短時間內硬化

下次成個閘踢撚爛佢啦

我第一時間都係咁諗點解幸存嘅?

扑撚爛個入閘拍卡位啦

屌你啦 跳咪得囉on9

可喜可賀

一家唔好淨推

樓主係員工

港豬冇得坐黨鐵

好勇

羨慕

幫手推上twitterOK????? 內有中英日翻譯 你既一個SHARE 係對手足最好幫助

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

我冇嘢講

記得保護好個人身份

都唔夠人 可否統一下時間 定而家慢慢聚人

第四罷 - 罷買行動升級麻煩睇睇:

眼都咪露，帶鏡

612 721 811 831

嘩咁貴？

其實拆哂嘅話佢會關站。 太子旺角九龍灣有同一道理。不過無所謂

啱啱經過 佢地維修得好快 清理咗八成 閘機基本上搞掂

屌

Push

反正都唔係為香港人服務
幫佢關站抖抖啦屌佢老母
今單野真係嬲狗鐵嬲到仆街
一世罷搭

正呀喂

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

修一扑百

終極和理非係東涌呀 完全冇動靜

其他區完全冇人做野

係好貴
不過就算爛咗要換其實唔難，只係一個display櫃+燈管+透光poster

喂你咁搞我點搭車返工啊屌

黨鐵沒有一個站是無辜

全民起義

呢個快靚正

push

果好似九龍灣個啲重點返工地區爆機會點？

如果好似九龍灣個啲重點返工地區爆機會點？

sor出多左幾次

幫我向英雄轉達：還掂touch wood捉到都係罰一樣程度 (應該都係天文數字扮破產)，索性成部機

全港爆晒閘，星期一個股價會點？呢個應該係春袋黎

個廣告位值百萬 唔係 個廣告箱值百萬 個箱幾千搞掂啦
但你爛咗人地做唔到廣告
但地鐵咁狗 一定唔使賠俾個客 因為係人為破壞唔關地鐵事

要呢種單面鏡

唔好用呢種，ps可以tune光

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

咁樣真係好唔應該
而家小學生多唔多iphone? 行過名校附近想教下佢地萬一被欺凌應該點做

黨鐵唔係俾市民坐架
香港人唔係好興魚蛋論咩
既然黨鐵話開就開話關就關
咁索性全世界都坐唔撚到

黨鐵不斷配合狗做野
鐘意停就停，其實要黎做咩???

拆得未

峭遍地開花

唔好咁揚 一陣又畀人清算

認真
售票機噴油
閘機就打爆個八達通位
你整開個閘要時間 而且好多人會照拍八達通位

應該要爆返工入閘既站
去到九龍灣 金鐘 中環呢D. 大家都係出閘, 出左去你追都無得追啦
所以應該係入閘

開心 大埔終於可以搶先一步 其他區快啲整爛黨鐵

區區有睇頭！
香港樂悠遊！

打爛機鐵閘機既話佢地會唔會封站？

閘機整好啦

堅？

堅呀 岩岩先入左閘
售票機就仲封緊

即係手足做得未夠徹底

手足好波！
其他人 識做啦

終極和理非係南區

九龍灣 觀塘站

青衣站閘機俾義人削晒D八達通

青衣站己破壞曬